小巴司機車上小休 兩男衝上毆傷搶劫

事主將車駛到福榮街才報警。詹家志攝

一名小巴司機，報稱今早將車停泊在油麻地炮台街，他在車上小休期間，有兩名男子走上車，用鎚仔指嚇他，再用手襲擊其面部，搶去他的袋後逃去。至早上10時20分，事主將車駛到深水埗福榮街時，決定報警。警方到場調查，將事主送往明愛醫院檢查，暫列搶劫案處理。

咁耐先話報警？